請問淋病柒婆(會員#258598)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

有D起底都睇唔到條友衰乜
如果講埋俾人知將條友留言果個post＆第幾個cm就更好